[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(299)

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(299)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家好

我又要排隊 依加幾號籌

個行程表唔記得改...求圖

哎呀唔小心 sorry wo

呂麗乳搖真係好快 CLS

條件?

我冇place 。。

唔係 我屌鳩佢好撚嘈 好似條女係盲既 佢每個scene都要解釋 我一分心就唔記得套劇講緊乜

洗丁先

蕉分？

識返個大陸仔

不了只要香港人

依加幾號籌

999998

爸爸操我

Sosad

洗頭水

隊尾係梅窩？

盲嘅睇戲。。點解你會遇到咁多怪事

為左換行程表，開定300

靚手

性趣....

哥哥不要....母湯喔

撘枱唔洗等

吓........

問

無所謂

...

so sad

除咗褲了

無我低就收收皮先…

我尋日睇戲都叫我嗰個收聲
我：靜未？

冇

好惡

有啲人唔對住佢惡啲 食住佢 佢就會發癲

好撚惡⋯⋯⋯⋯

岩呀⋯⋯唔惡d對我 我會發癲

背景係菊花園

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(300)

我惡到係佢會收聲 佢成日覺得我會同街上啲人開戰

你

先第六頁咋肉肉

咁快就遘向300

可能三個鐘爆

搣

剪撚咗佢囉

痛

追住你搣

奶

daddy 又有約

Lin 唔凸..

我都想睇

掌紋好亂...

睇完講黎聽下

唔好穿

想睇呢套⋯⋯⋯

。。唔嚟

Yes 細個鏈玻璃大

但係手指好長

咁得意既你⋯⋯⋯

還好

我隻手隻細 同17x 個d差唔多

一個人去睇

吓

佢手指

丁手？

beetles

巨龍

長過我

我啲紋好淺

係咪識睇掌？

識睇巨龍

肥手 慎入

就算在昨天高高低低每一天

青根岩唔岩 不過得手背有 血管勁幼

??? 你係橙？

好黑

咁都黑lol?

平時磨床d精係就用依隻手接住 再奶入口

成熟嘅男人手
大家快上

我啲紋都唔深

唔得喎

好鞋 ⋯⋯出哂枕

可摸耳幫我做facial. . .

我都鞋 唔夠軟

唔講唔記得

圖

俾我奶下

好靚幫我丁

好白

深過我好多

會唔會攰

沖涼 有冇主人幫我

手掌好大

如果可以滑d就好

Hand cream 我會用

有呀 keep住用

無用 軟唔軟睇天生 用左無咁鞋姐

用極都好鞋

罰你奶多底 好多毛 好嘔心

袋*

要剪指甲了

屌月經

刮到會痛

ching呢個光打得唔錯

了後面咪好痛

見到都毛管棟

R痕 會損

係 一hi到又有條血痕

諗下都覺得痛

佢係0乜唔會用黎攻擊人

秋巴無咁淫既..

男神 vs 男神..

屌你地咩唔好做我

文青

我覺得唔係姐 唔好破壞我幻想

梗係跪係枱底

自貼

男神我又要

依度d男神好高豆架

係嘅係嘅

幫我修ok?

真啊

點解咁多人買原味或者加料底褲 乾左有味咩

你試下買

想戒煙

我賣得唔得

如果有人買我都想賣下
賺下快錢

想下好喇

Jjip 靜未呀 收嗲啦 你好嘈呀 煩唔煩？

無人要

Precum 賣唔賣得 #拉絲 發達靠呢鋪

俾d鼓勵好無？

又攻擊我

細龍把聲好好聽

無聽過 一定好man

岩阿 本來用黎上香之麻

想聽

放工未..

農曆7 月期間重燒多幾支添呀

成包上lady gaga咁

準備收工好

洗一次頭 洗面 再洗一洗頭 洗兩次身 刷牙

濫

<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

我得唔得

we are not background ah
i am working ah

想試

屌 未放工

涼鞋 failed

Link?

屌又嚟

邊到搵得返

想聽你講

得我唔惡

可摸耳錄音講呢句我聽

得

唔好

細碌都得？

你係咪。。。

唔話你知

男神既野唔關我事

我⋯都無人欣賞

x2

夠唔夠大先

燒咗好多俾你

Ig dm

汪

why

好想拖落大家隻手

等你

收到wind 隊尾去到大西洋上空

好大隻 好想j

私交出面

以為係某會然

又邊個

sorry lo. . 平時唔著鞋。。

佢係咁

...點解係依個樣

港漫「粉俠傳」於日本新潟漫畫大賞獲獎 日本網民稱神作

本土好野

有分別咩

me too

咁要男朋友做咩 搵個0都得喇

拖我

0我滿足唔到佢佢會出去偷食

依個水印我記得係有大J 0系列..

你點可以戒。。。

點解唔可以⋯⋯⋯

未聽過

出 去

佢成日po 依類gif

88

我諗起cc732

我先

唔夠膽出聲驚嘈親男神

hi

燒野就有煙。。。。

唔送

啱咗

細細個上高登就見佢唔知佢宜家點

日日都想淫。。

很好

係

係愛呀哈利

有問題: 大家點睇大隻0仔?
係咪好受歡迎?

例子: Billy Wong (女王受)

180既身材
加上女王般既性格, 發號司令
好似好多人覺得佢正?

原來有2個gay post
入錯左

準確黎講係3個

好多貨

Whatt

where

大家食晚飯未

其實有咩分別

未

唔好餓親

帶埋我

一日食一餐

唔記得lu

未放工

食咩一日一餐

唔鐘意玩口水

係真唔係 等你 冇人拖

好多菊毛

佢係我架..

含濕條假鳩屌自己？

自己參透

ok 唔同你爭👌🏻

比鉛筆插到..

普通野

拉絲？

攻擊性武器

屎眼？

腫左

利申 用過好淫

。。sorry 我清。。泉

諗起芝士

無鬼用

我先係本po唯一清泉

可摸耳john

捅到翻開 yeah

我毒柒輸左

18/4.5?

俾我check 下先

睇你唔起

大細啫 保證我清過蒸餾水

咩牙

點check

要奶下啲淫水先知係唔係清泉

sor我咸過precum

你瞓上張床先....

想點

睇下你會有咩反應

火車露出

我嗌唔好㗎

同埋班frd 一齊玩

咩性別唔同？

兩套嘅主角都係男人
已贏 多謝 拍定手先啦 Yeah!

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

底線一出 贏哂 10/10

我又要

直仔推廣師

想咬佢

開心share

返屋企食

唔好諗啦... 好危險㗎...你搭緊火車

好想索....

我好似有

沙sir 莫sir

屌

出軌㗎....

Hi 淫0

放工 落ssp食飯 攰

可摸耳幫我聞下有冇？

ssp 食乜

update 完

唔知

跳落黃河都洗唔乾淨

去西九食

食扒

食蘇媽

who

好想笑

好肚餓

Sales

Hi 我叫阿龍，這是我的賴，方便聊天嗎？

字好靚

多謝你
冇人讚過我字靚

一個人。。。。

慢咗

食野

去食野喇

夜啲少人啲先

龍龍

我潦唔到架 同埋簽名都簽唔到次次一樣

Enaoe 成日寫到分唔到

唔好咁

我好似比人放左飛機

想幫佢r 頭

邊個頭

好似

18 4.5

等下喇 佢係咁

又寫字post

唔識寫中文cheque

Sor 囉，上緊堂眼訓ma

x3
寧願Google 英文字法

好靚

男神聚

真係唔要得

咩事

你咩意思？

笑死我

fuck me

fced

你兩隻男神扯貓尾

寫字貼寫多啲字，幫到你

who who

好差咩

粗人唔洗識寫字

佢同緊我講

我應該冇

唔係話你寫得差呀lol
點巴話佢寫得唔靚ma, 咪叫佢寫字貼

柒到冇人敢quote

賴屎

裝備自己ma

香㗎

用電腦多
就嚟唔識字

我都係，唔係上堂都唔寫字

me r not alone

出門口

去邊

過黎柴灣食甜湯

朱古力噴泉？